是靚午 秘製豬扒肉燥飯 配 涼拌皮強

好味

增肥c

唔食菜師

日日都有新花樣

肉食師

皮強有蟲

呢啲咪菜

痾唔痾得岀師

印仔d屎一定好撚臭

又係呢個餐熱氣到

減緊

邊有屎唔臭

熱氣師

便秘師

望落皮強幾正

秘製個位係邊?

呢隻豬扒點整？

大口大口吞食

等陣返屋企灌腸

印狗啲屎肯定好臭

皮強最緊要個汁

話明秘製我點知

咁你埋比人搵笨囉

又食爛屎

唔知
不過好好味

搵笨師

好正

臭茜

非

又唔講邊間

是
很飽

咪之前個間

很好味

腸癌師

有冇咁鍾意食肉燥

淨係肉

我既身體是由珍珠奶茶，肉燥，雞扒組成
純正的台灣人

食肉師

呢排又接新job唔做omb打手

中非打師

feel到啲屎好臭

氣炸師都唔知？

臭屎師

佢唔是氣炸

不如圈埋啲蔥

圈漏咗

JYP Entertainment 今天（6 日）發出官方公告表示：「由於健康狀態的關係，定延在線上演唱會《Beyond LIVE - TWICE: World in A Day》中不得已將坐在椅子上參與。」

樓主我吊你

我下次會細力啲

Ed菜 多多都食得落

定仔既都臭？

食菜師

定延唔痾屎的

佢長期便秘，個口先臭

無牙閪把口咁臭

$?

48

氣炸愛文芒

氣炸師

No vegetables

皮強師

俾定仔探肛前疴清佢啦…咪影衰港人

米癲拉

講事實

得幾條

夠了
食太多菜對身體無益

飯盒師

啲紅油材料係由植物提煉出嚟...無益架...
你都係聽發哥講:

朋友,你返印度食蕉啦!

日日有得痾